爭咩吖 不如叫 2.5%等喂王 吖笨

喂 大佬 你改圖都俾啲誠意好喎

笑撚咗個字體

打錯，應該2.5%

就2%等下啦

牙朗又有新朵

😂

環保post

爭咩吖 不如叫1.82%等喂王 吖笨

仲可以推到幾多次

張圖好鳩

鳩唔夠等餵王牙